有線電視 愛·體育：向爛仔波說不

點解阿積士不停賣人，但係都繼續有表現？除咗前線球員有心做到最好之外，最重要係由一班識波嘅人管理。好似雲達沙、奧華馬斯，令球會繼續堅持走在正確道路上面。無論經過幾多代唔同教練，都繼續踢全能足球，向爛仔波說不，呢份態度，絕對值得大家俾啲掌聲。正氣足球，值得堅持落去！

一陣炒埋呢班成日暗串的體育部

唔怕比高層清算？

個個都cut
遲早都執嫁啦
早d搏炒轉工

又玩命

好掛住林普斯
五大入球 缺一不可